唔係好明，點解日本揸住兩球係手都唔泊大巴?

仲要同比對攻?

教練西野朗傻撚左?

俾人追下一球追下又一球

怕俾道徳L鬧掛？
同埋比利時屈高波D矮仔好難守，龍門又廢。

高空轟炸都屈死啦

人地幾碌杉 泊你老母閪咩

你估大巴咁易泊咩 係就曼聯唔洗英超第二啦

你估大巴咁易泊

你戰術上要練好耐先會有個種默契

一味泊大巴一定打高空遠射咩都好 會危好多

仲要有夏神迪布尼兩個打慣泊大巴既人

隊隊都摩狗咩

認真，日本身型難死守

佢地架小巴嚟咋

架仔最後角球，都補時93分幾啦，仲谷咁多人上前場，俾比反擊，後防唔夠人....

真係好不智，

唉

打加時可能仲輸多幾球..

你估打加時邊隊體力會好d?

驚俾連登仔屌 不了

因為上場太多球迷屌囉 出線都要鬧。而家咪示範繼續進攻，輸埋波

你估玩fm禁個制就即刻轉戰術咩

無練過又輸身型 俾人一迫就甩點泊
不如踢返自己節奏
0-2 之後佢地都有幾個好機會造到出黎嫁

個個高日本成個頭泊大巴全部退守死得仲慘

冇乜練過下唔易泊
比利時仲要有幾個高佬，斬都斬死
最好就係猜波，打返最叻個範

泊即係叫人下下9981斬

兩隻曼狗都頂爆你架大巴啦

米九呀, 大佬

追和兩球好似都係高波....

進攻就係最好既防守

死守又咪係俾人角球屈高 訓撚醒未

比人炸死左

死守俾人頂撚死la 93個角球一定要谷上去 日本仔已經冇咩體力打加時 到時死得仲慘

睇吓第二球點輸就知冇得泊大巴啦on9

驚俾鍵戰站係道德高地插囉
早幾日先插到要道歉

呢張圖可以睇到日本點解最後俾比利時絕殺 3 - 2

比利時擅長燒味戰術，而燒味戰術專用黎克制大巴

泊大巴死快D

泊唔泊都輸

日本仔高度最多淨係泊到跑車

我睇親啲日本片
揸住兩球係手都繼續進攻

有三位日本球員防守形成 5 打 3 ( 有四位日本球員嘗試返去防守但是唔夠快 ) 最後搞到 4 打 2 ，日本隊想唔輸都幾難

比人corner左幾多次
泊盡都係小巴

日本應該係想搏九十分鐘絕殺比利時姐
打加時對日本不利

成班矮仔點泊呀 不如帶個波上前好過

唔講以為日本2:2和波出線

賭博式足球戰術唔係次次都成功，明知開角球好容易俾人打反擊都仲要博一鋪最終輸俾比利時係日本球員和領隊的問題，仲有加時可以多一個名額 ( 日本在九十分鐘內只係換咗兩人 )

客觀講日本仔身型太差太矮，比利時落後即刻高空轟炸，日本仔泊大巴都唔會頂得住

上場波蘭hea踢，又有哥倫比亞頂住，日本仔先9差

睇網上資料，日本仔身體質素最好/高大嘅人大多去左打棒球，平均收入打棒球遠比踢波高
日本打棒球最top果d收入好高

賭博式足球戰術唔係次次都成功，明知開角球好容易俾人打反擊都仲要博一鋪最終輸俾比利時係日本球員和領隊的問題，仲有加時可以多一個換人名額 ( 日本在九十分鐘內只係換咗兩人 )

泊大巴最首要係身型
你小朋友與大哥哥咁打燒味你泊都無用

係咪打機打得多
換完人，就有體力出必殺技呀？

講到比利時無得換人咩
俾人屈叉燒就緊嫁啦 屈多你90分鐘關你個換人名額咩事

調返守
日本換人 都屈唔贏人地體能速度
比利是換人 就真係爆開你幾件喇

人地就主打斬叉燒入你波
仲點會泊大巴

會比偉大既大和英靈屌佢地侮辱自己既民族

仲泊大巴? 你見唔到60分鐘後比利時唔同你踢地面進攻 炸到你一仆一碌

你認為日本同比利時打加時比利時一定嬴硬日本？比利時換人真係咁易爆開日本球員屈速度？日本在速度上絕對唔輸虧俾比利時，最多比利時不斷玩高空轟炸屈機 ( 今場日本守門員表演唔錯 )，如果日本後防打密集死守學伊朗咁最少起碼可以博到互射十二碼

咁你繼續ff啦
你可以帶領香港隊
巴西 對 香港 塞11個人在龍門口塞到踢12碼添呀

人地就係想你下一場唔守 想你輸
先屌你
點知你天真到真係唔守 中左計
正一傻仔
輸都抵撚死

南華真係試過在主場在九十分鐘內嬴過巴西聖保羅 ( 當時有卡富和李安納度在陣 )

就係你依d人令到我對日本隊反感 係 比利時係贏撚硬日本 同埋唔好覺得日本有能力去守到90分鐘 依隊波真心廢 今場已經算係踢出超水準 btw日本死守既話應該半場就輸1-2粒 跟住逼住谷前 比利時 就可以456